煙仔河出錢收料

你咁樣即係間接承認班人要收錢先做嘢
有無人報料比佢地藍絲將國旗掉垃圾埇